同女神都算係熟左 下一步應該點做

如題

屌閪

熟左唔屌唔通等拜山先屌咩戇鳩

腳指奶起先睇佢有無反抗

唔係咁都要人教呀嘛

問佢幾錢

驚出錯
想上黎攞吓意見

How much ar?

臭雞

Friendzoned

為咗搏女神好感到
緊係嗱嗱林影翻張J圖
比女神J吓 更加深入了解你

熟左已經收得皮

認真post

放棄

熟左=兵

未來既第一步建議了解自己性格
目的係盡量搵到適合自已既兵種

祝巴打搵到自已既定位

無下一步㗎啦 熟完就算

兵